女朋友要移民...點算好

我今年20，女朋友17，佢下年3月尾生日，同佢一齊左年幾。
而家香港咁嘅時勢大家都明啦，因為佢父定唔知母有BNO諗住去英國親戚屋企暫住，之後再喺嗰邊買樓，所以佢阿爸又係諗住全家一齊走，聽講仲計劃緊賣樓，其實呢件事大概今年1月女朋友已經有提起過，但係果陣聽佢描述，會去嘅感覺冇咁強烈，嗰陣我仲安慰佢話，「唔使擔心啦， 如果我係對你好嘅，到時再話要走你都唔會想走啦」，果次就係咁樣完la。
但近排女朋友突然話，而家好嚴肅同你講，我可能要去英國(本來上次講法係話可能係父母去先，之後先再同埋D細佬去)但今次係話要走就成家一齊走，我當然係極力反對叫佢表態自己唔想去，話想留低，我哋都有喺度喊，而我不斷喺度講話唔想佢走，佢話佢阿媽話係為我哋將來嘅仔女有一條後路，但係我同佢講去到嗰度6年我哋只可以見到480日，幾乎大部份節日都未必見到，到時可能唔係為咗我哋仔女嘅將來著想，係為你喺嗰邊同人哋嘅仔女著想，因為中間實在太多考驗( 我自問自己成熟過佢，比佢更加有毅力，但係佢可能遲D大個咗成熟咗，同埋始終處於煎熬，自然就會放棄我)，其實都可以睇到佢幾成熟，因為佢有講過如果移民就分手，因為佢都明白啦long d係一種煎熬， 但我當然都係極力反對，最後佢推咗個波比我話叫我跟佢走，但我呢邊又自感冇可能，因為同屋企人講又有D荒謬，始終喺佢哋眼中我哋都只算係情侶，但係我代入佢嘅角色就好明白佢，因為一邊係男朋友一邊係屋企人，我又唔能夠話同佢老豆講叫佢唔好走/或者話將佢交比我。
其實我自問我自己對佢本來已經最好，而家我不斷想做嘅就係令到佢可以有更大嘅決心賴死都唔走(因為我叫佢向父母表態， 佢話會同媽咪講，但係上次佢媽咪咁啱同我哋say hi，知道我哋傾緊呢個話題，女朋友淨係叫我講，佢自己冇講到話唔走)，而家到佢不斷安慰我，話自己唔會走，但係我相信老豆計劃好曬嘅嘢，始終要佢走佢都一定要走，依家點算好。。。

為咗人哋前途着想，放手
一係分手，一係諗方法跟埋過去，一係Long D

佢唔走留番係香港你比到D咩人先

你有咩offer到？ 人地17 歲大把世界

你都走囉

佢17歲 你養佢咩

感....手

你都識話，你自己都係當人係情侶，唔想丟低屋企人

調轉黎講，你都只係人地既情侶，為咩要人地難做

堂堂一個男人仲想將個波射番去你女朋友到，可恥

自己無能力/無打算去咪Lond D; 但唔洗諗啦，17歲女仲大把世界，洗咩等一個留係comfort zone 既20歲仔仔

唔好誤人終生

你地都講得好啱，但我可以點做，有冇人知移民細節？可能去唔到呢？

屌，走難呀依家，仲叫人唔好走自私到
去英國點計都好過留香港啦，你係叻ge過去英國讀書囉，留係度做奴隸就放過人啦
同埋人地先17, 比到你盡拍多幾年都散嫁啦，不如依家完左算

喺你情緒勒索你女友之前,佢點諗先？

你唔想走女朋友都快D走.
救得幾多得幾多

佢唔想放低我，但又唔想逆父母意

移囉

咁你gf17歲，確實係未成年
咁你先得20歲，唔係讀緊書就打緊份entry工。
咁我都會建議你move on and take it easy la

一係跟埋去， 一係long d

你先廿歲仲要一齊得年幾就要人留低陪你衰啲講句 你地連佢入大學個關都未過到啦
你淨係識叫佢留低 但又冇啲實際方案同佢講到 好似佢住屋咁啦 你係咪同佢同居先?
如果佢留低 佢屋企人又會唔會肯俾埋佢係香港嘅租啊生活費先你淨係識叫人留 但又冇實際方案 佢先17歲又冇經濟能力 點樣自己留係到啊

一月同你講bno移民？
果時公報咗啦咩？

你比到咩人地呀

on9
點解要你女朋友唔走?
梗係你唸你點樣去英國讀書搵工啦

叫人留係香港咁仆街都有
做人唔好咁自私啦

only話第時去英國同親戚住

留低左咪同樓主父母一齊住
又唔知佢做野定讀書，有父幹當我無講過

你都戇撚柒9
你唔走咪唔好走
咪撚累人

on9。
一係long d
一係睇下自己有咩方法去嗰邊
一係分手
佢有得走點解要放棄未來嘅人生留喺
度同你一齊 你有咩可以保障到佢未來
你只係單方面咁諗因為一齊咗年幾唔想分開就要佢留喺度 呢啲係幼稚同自私
仲有你哋只係得17/20歲 拍得年幾 好肯定未來唔會分手？
唔好誤人前程啦

諗吓點樣可以同佢留個最好嘅回憶

佢都係20歲姐

一係就而家即刻結婚俾個名分人
一係就放手比佢去外國發展啦
你依家留住佢繼續同佢一齊我當佢應承
難保你地一直唔會分手
唔好誤人子弟啦，放過人算啦
同埋個選擇權始終係佢度，你都冇咩需要煩惱
亦都冇得話點算
決定權交比佢自己，但係個款頭都似佢會走
收拾心情欣然承受算啦

真係愛佢就搵方法

你都廿歲，當你讀完書咪過去英國囉，都係等多一兩年姐

唔好咁自私啦

ON9
你係愛佢 要佢留係香港做乜9
有得走梗係走啦

自私到差啲以為你係藍屍

你都幾仆街

仲可以分手

廿歲咩都commit唔到咁點叫人留低

你真係好撚垃圾，仲好意思話自己成熟

屌你老母男人老狗係度哭哭蹄蹄阻人發達
人地有幸走得甩你係度情緒勒索綁撚住人
做男人做到你咁閪垃圾真係好撚野

樓主好撚自私

你有咩資格叫人唔好走

喺香港你可以點保護佢??

17歲同20歲
講真 轉過頭就忘記你
如果你地25歲+就話姐
幾多對 持續愛到幾多歲

阻人移民 猶如殺人父母

唔好咁自私啦
佢要走咪比佢走 你邊有資格留佢
你有本事就跟佢一齊走
如果做唔到就請你放手
唔好累人啦

你讀咩
咁愛嘅不如去揾份工？

青春真好
講幾多on9嘢都唔覺得尷尬

真心
愛佢就放佢走啦

男人老狗係地下典下典下咁叫個女仔話唔好去
你仲有面講出黎唔覺得自己柒
呀女去英國搵過個好男人過新生活啦
唔好留戀d 死廢柴

多謝各位師兄師姐回覆比意見